依家做淡為時未晚

大把位跌
64托唔起，跌
黎緊69應該唔出大事都唔會好野，跌
美對白皮書表示失望，跌
侵侵打住世界，跌
神仙都難救
沽到7月完都唔驚

條例一過
港股18000樓下

淡爆恆指
Adr21xxx
正呀

27000都爆唔上
牛軍已完
識做既轉返做熊軍就有得救

仲有無牛撚

等睇牛軍慘叫

好似尋晚都好high
今朝收哂皮